今日係狗肉節，我朋友寫咗隻歌送俾大家

=支持
=好撚正

幾正

G持
但問題係支那人殺狗煮狗既方式wor
監生燒死 監生放入滾水

lm

單機mode